Richard老婆好好身材

樣呢？

IG有

你有錢 你都可以

Macy 身材都好好
不過個心係細so到

雖然我想睇架車多D 真係好撚型

係唔錯嘅

fit撚到
對腳白滑到

連燈仔唔好咁咸濕啦
睇車就睇車啦

67 d車仲正啦，大家欣賞佢d車算啦唔好搞咁多野

去睇下joey xxr個ig story

幾時好似bob叔同馮小姐咁一齊出鏡

Richard身材正啲

上條片開模型車係gay test 片

屌你老母
我算唔算上左xrx 鏡

精蟲上腦, blocked

67條現袋褲正啲

你班仆街再係咁
67唔拍片架喇

屌你地啦 睇車就睇車啦
要睇囡去成人台 洗乜睇YouTube J人地老婆
陣間人地嬲尻唔拍 咪大家都無得睇
好難得有人會share呢啲玩車嘅video出嚟
仲要特登拖架拉利返屋企拍完再拖返走

咁有錢，老婆一定要返咁上下質素啦
我剩係覺得依類人係唔會咁乖乖一世人得一個女人

睇返車啦各位
香港冇乜人有本錢做到佢拍既片

難得既係67咁有錢
但啲粗口風格好地道
仲要唔係離地藍絲

尊重啦
有法拉利唔望望條囡

車手係唔需要女既
所以我係唔會買拉利

後製特登blur漏兩鏡都係想引人開post姐

睇車就睇車啦，睇人老婆做乜鳩

仲未搞大個肚咩?

加埋個user name

67 high到射哂精開蓬果陣佢老婆繼續玩電話

正常呀

你咁有米都唔會娶個又醜又無波㗎啦

好似d老母見慣個仔買完新玩具開心到發顛咁

前世未見過女人?

67啲玩具多到玩唔切

你老母仲好身材

屌你老母睇車就睇車啦睇乜鳩人哋老婆

擺得上網就預左俾人講架啦

人地老婆關你撚事咩

佢個office好好J

垃圾po

488好型，靚車配美人

呢個pat好肉啪啪聲

矮得黎腳又粗

佢老婆都專登避鏡頭
條片又會blur左佢成個人
明顯都唔想比人討論
放過人地啦
睇返車咪幾好

身高配合到 67 既

尊重啦

架車好J過老婆

連燈班細蚊仔咪搞事啦
要打J去睇av啦
一間個channel摺埋又無野睇

睇車就睇車啦
成班on9精蟲上腦咁

我fd sp黎

隻腳又肥又短

你老母都係我sp

你真識食

67個channel叫咩名

咪就係囉人地架車洗左咁多錢
一到手乜保護都未上就攞嚟拍片俾我哋睇先
youTuber做到咁仲想點
佢真係好有心機拍片喎

係咪ON9架....人地老婆係咩樣咩身材關你撚事咩....
大大架拉利o係度, 架車咁撚正都係要cut 幾格scene出黎睇人....毒撚真係毒撚...冇撚得救

睇車啦，你班家剷

難得67咁撚有心Share

你班連仔睇女去睇AV啦，隔離成人台咁撚多

青頭仔學下點尊重人先啦

人地老婆關你撚事咩

說明揀車有taste唔代表揀老婆都有taste

成班小學雞 搞串個party

唐． 韓愈〈師說〉：「聞道有先後，術業有專攻。」

到時搞到67 唔肯拍
你班仆街只有日日睇on9活上大山跪地

又要上 車CAM L 台睇人炒車

到時仲有s2000 mugen rr 睇？？
仆街啦 日日睇prius gt3啦 屌

兒燈就係比呢D小學雞搞臭哂
上網講野以為自己唔洗負責任
我都以為佢拖部車返屋企停車場
屌原來為左果一陣拍片,跟著又上返架車走
誠意真係拎哂滿分
佢D車通常貼左膜先拍片,因為一落地驚彈花
呢部一收到車, 膜都未貼就同你班仆街分享喜悅
連燈D小學雞仲衰過廢老

利伸: XRX PR

佢個樣同粗口好似睇緊bob叔咁,大家都係咁有錢

認真無得比
67有錢過bob叔好好好好多

67應該身家上屌打BOB叔

只好不停回味S2000 炒個條片

腰粗屎忽大
後座力應該好大

連登好多假膠
67唔好咁上心

67真係算係咁
人地條條片都拍曬比你睇
又貼地 香港有幾多玩得起依D車嘅仲會咁有誠意慢慢渣
慢慢影之後放上網

尊重啦屌

btw佢帶撚住朶帽真係笑撚到仆街

佢地啲片同ig相差咁遠嘅

算啦... 係到品頭評足, 同活狗有咩分別?

有既 活狗講車嘅質素差好遠

Who.jpg

屌你老母
睇車就睇車啦

成架488pista 走去睇人老婆

呢度連登黎架窩
唔話條女係雞已經好比面

應該有練過

條仔定條女

一齊練啦，呢D野邊使講

67戴頂鳩帽

咁啱呀

乜都擺我上枱

活狗評女

邊撚個Richard

睇車就睇車啦 淫小陣

屌係喎，上返拖車先知原來佢專登拍片比班觀眾睇，幾撚有心

我肯定佢有mon po，你等佢岀糧比你都得

係咪背後有人用槍叫佢唔撚準貼膜即刻要拍片
冇睇開呢條友, Youtuber畀你講到咁撚偉大

樓主又想玩串個Party
一陣搞到個個都無車睇

偉唔偉大唔知啦
見你D開親所有D PO
都係上網唔洗負責任果D友
搵定admin刪po啦

佢老婆出哂名交際花來
以高登討論過

覆Richard啦

條女好似有整容

你真係佢隻狗黎

hi Joey

On撚鳩，人地就係想show off,成班窮撚就怕人地唔show比你睇，抵你地班毒撚成世都窮

樓豬深潛 講人老婆真係好無品

邊個黎？

均真d講句
要j既點會理結左婚未
不過車片集中睇車啦

其實Richard 靚車 靚樓 靚老婆 靚狗都有，除咗身高之外真係完美

睇車就睇車啦屌你老母

佢戴頂帽真係好格格不入

樓主心諗點解講女都俾人屌
睇車啦仆街

又叫人唔好J又唔用不推文果班係咩心態

因為你係車台垃圾的標準線
唔搵你 搵邊個？

珍

仲以為講緊李澤楷

活仔上過XRX 青奴

佢隻狗好撚過癮

更多係講叫人respect，
有錢去拍片=想show off ，呢個心態已經好撚窮

有錢專拍富貴野同有錢拍片兩回事
窮撚唔知自己係窮撚仲要擦人鞋好可悲又抵死

條友唔肯認係GK Chan

女人有波係基本setting

條條片聽佢鳩叫

聽聲都射

日日打飛機

隻狗冇春袋

字幕組搞gag

屌你 67咁柒有錢
佢老婆又點會柒

睇囡去睇james啦

屌你老母由高登開始已經係咁架喇
你條撚樣係咪連睇喇沙仔條片都要屌果d道德撚黎？
我唔會評xrx條女 但都唔會好似你條傻撚咁聖人上身囉
死返baby condom可能岩你

兆尊表示。。。

rose ma裸照事件(不自願流出）： 條女好柒 又肥

xrx po 老婆 ：道德撚上身 連講都唔比講

見到架車都射左
睇人老婆果d係咪性飢渴

我話你知啦，佢咪就係唔偉大囉
上網我要負咩責任呀，洗閪del po呀？

佢做咩？點解可以咁撚有錢

喺網上幫人含曬撚咁

兒子

學改車,呢個真係堅, 佢講返佢後生嗰時點樣改邊啲料有用,邊啲料唔得好正

睇下係咩料囉
有啲有錢人係有政治婚姻嘅

拉

着件緊身衫 俾兩個橙我我索過佢

488pista都係黑鈴好睇啲!不過佢啲options好撚正!

我都覺，黑鈴型好多

政咩治婚姻 諗多咗
有錢佬娶個女人
你由細到大都有錢環境
你識條公屋妹點會有相同價值 諗法
帶出嚟都未必上到台
根本竹門同木門分別
你公屋妹諗住靚就嫁到錢佬 擺個港女款有貴氣咩

睇完駕輛 架F8仲正 67會唔會入手

show off就一定有小小
咁貴買都想有人識嘢俾吓反應
但你話係唔係突登拍片想show off就未必
起碼講嘢唔臭串先
真係show off 嗰啲講到全球得佢有咁
又要借人哋啲車黎拍片
同埋 大佬啊 唔好講好咁誇
到貨拍條片 好似講到因為條片買車咁

who

佢老婆對D靚車一D興趣都無

你有咁既財力你都會有

F8會唔會出賽道版？

Jaylam都好J ?

其實一直想問好耐 佢係邊個 點解咁有錢
好撚多車揸...

你覺得就係
同埋佢係邊類人

我都覺得你依世人成個窮撚咁

Gay test

啱啱先同個fd一齊睇完
完全無留意過佢老婆

利伸 唔識車 但幾鍾意睇佢d片 同d粗口有時講得幾好笑

Ig

真心覺得佢貼地

仲要勁撚詳細介紹雖然我完全聽唔明，不過都有追下佢d片睇

一開始睇都聽唔明
睇睇下之後對車沈船開始自己研究
多謝你67

我係67咪最多笑柒你班毒撚，真係會嬲咩

你老母生著你個弱智仔都預左上嚟比人屌

呢條友藍架

架車藍色

一個係做雞 一個係根本冇諗住拋頭露面

agger駁唔到

你老母就藍

好明顯67係等F8嘅Pista

67777
幾時買enzo 😭😭😭

屌政府 山下見做Ending 得罪藍底仁孚 都係藍

咁你藍到發紫

Who?

有488唔睇走去睇人老婆
食屎狗黎

板野友美咁樣

咁你都知

屌 要j女去第道啦 成個痴漢咁
真心覺得d車仲好j

唔知點解我覺得67唔會介意啲人講佢老婆正喎
又無露乜露物 講兩句又唔會少忽肉
不過架車個尾隻色係陽光下好撚正 紫藍色咁

似
不過除左罩可能就唔似